究竟有咩人會讀social science

出嚟拼揸兜呀

求學識囉

利申，讀緊

咪係

利申 報左，應該唔會入

垃圾
好似我咁

數又唔得理科又唔得嘅垃圾
利申下年準備入social science

文科仔 有撚計
無眼睇 唔好提

喂啊你仲問

當年冇收到我真係好彩

睇肉又搵幾多

好似樓主呢D傻仔

我而家讀完體育博士仲做埋助理教授 唔抵得呀

港大著名校友梁天琦應該想讀

就係你地d傳統概念先覺得搵唔到食係失敗

道不同不相為謀

on9
利申:social science畢業

為興趣

林鄭lo